如果我未拍過拖 又唔想拍拖 叫咩?

u0

o0

一係公一係字 無中間架 柒少陣啦

叫拍唔到拖

毒撚囉

Single but not available

叫自欺欺人

g0y

簡稱呢

Sbna